巴打會點揀女友🤔

巴打中意有樣冇身材嘅女仔定有身材冇樣嘅女仔？

邊有得揀呀連登仔

有樣冇身材

你都係想我答冇樣冇身材啫

最緊要樣，正常見得人先合格
唔合格乜都唔洗講

身邊好多有樣冇身材嘅女仔冇男友☹️

而且仲要輸俾個有身材冇樣嘅女仔

有樣有身材

有得揀一定揀樣先

個樣唔得同肥仔波男仔有咩分別